[沒有最差] 利物浦 對 韋斯咸 (三)

1:2

karius仆街死啦

屌比返米我

今次真係冇得幫

落地又慢

個出迎想點…

出左半又唔殺埋

喜劇繼續上演

屌那星中龍就入我打都得啦

Model咁廢都有。。。

反米黨去哂邊?